{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 종자골산내음펜션(계곡 물놀이 가능, 가족펜션, 독채펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせです。 追加人数がいる場合はご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室不可能及び払い戻しは不可能です。 ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊禁止および未成年者の予約は規定に基づいて決定されます。 入室/退室時間を遵守してください。 毀損/紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。 魚/肉焼き、炊事道具の持ち込みは禁止です。 客室喫煙禁止、指定場所をご利用ください。 娯楽/飲酒/高声放歌はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューの追加料金はお支払いいただけます。 一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供しております。 客室は禁煙です。 カラオケは松の香りの客室でのみ利用でき、運動場と共用キッチンがあります。 駐車できます。 前の渓谷と菜園でサンチュ狩り体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約についてのお知らせは何ですか？",
            "answer": "予約のお知らせです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室不可能及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊禁止および未成年者の予約は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室/退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室/退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "毀損/紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "毀損/紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "魚や肉を焼いたり、炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "魚/肉焼き、炊事道具の持ち込みは禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙できますか？",
            "answer": "客室喫煙禁止、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高い声で歌を歌ってもいいですか？",
            "answer": "娯楽/飲酒/高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューの追加料金はお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "何が提供されていますか？",
            "answer": "一軒家ペンションはIPTVとWiFiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "どこでカラオケができますか？",
            "answer": "カラオケは松の香りの客室でのみ利用でき、運動場と共用キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "車を駐車できますか？",
            "answer": "駐車できます。"
        },
        {
            "question": "どんな体験ができますか？",
            "answer": "前の渓谷と菜園でサンチュ狩り体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 490
    }
}